唔通幫人都唔岩？

見到個女學生比班藍絲打
我同屋企人講
D藍絲可恨
但拍片果個呢？
身邊冇出手幫人企喺一邊食花生既果班人呢？
咁多個大男人圍毆一個瘦小既女學生

我阿爸叫我
唔知發生咩事
唔好理咁多
仲唔明點解我咁嬲
個意思係，你點知個女學生做過d乜

我明呀
世界上就係有好多人想獨善其身就算